其實傳媒可唔可以放幾架無人飛機睇下個大範圍

咁先至可以睇到同時間龍頭龍尾喺邊度, 清楚啲了解個情況.